{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015355?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 바다빛노을동산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiが提供されます。 客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 プールも運営されており、海を眺めながらロマンチックな水泳が楽しめます。 バーベキュー場もあり、愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車も可能で、周辺の観光地としては東幕海水浴場、江華干潟センター、摩尼山、玉兎宇宙センター、席毛島、江華支石墓、普門寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "持ち込みの炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールも運営されており、海を眺めながらロマンチックな水泳が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東幕海水浴場、江華干潟センター、摩尼山、玉兎宇宙センター、席毛島、江華支石墓、普門寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 616
    }
}